有冇人好鍾意清潔龍阿德

好得意呀佢

我都覺 佢好得意

我鍾意大唗鬼多D

我都係阿德